兩登 立場 入唔到 白色恐怖終於到

垃圾支那
連仔有無事 唔好嚇我
立場姐姐有無事
Btw攻擊thisav做咩 唔俾人睇咸片

推